發火丫，鼓手係應該有火架

走去賣豆腐喎

下？任發架喎